男朋友摑左我一巴..

我幫男朋友含含下個陣唔小心拎牙磨到佢，佢一巴摑左落我到仲話我係臭雞 好嬲咁走開左...
而家佢好嬲係廳打緊機...可以點做好 覺得自己好錯 點先可以氹返佢？

俾佢磨返

磨我個西？好痛

臭雞定臭鴨

藍絲

麼地道有間食西餐 唔錯的

影波相+會員號碼+自貼

今晚團年飯

molamola 香港地男女波size一樣

可以搵牙醫磨短d

有人認真答未 風頭火勢

咁影閪相+會員號碼+自貼

比我條仔知影閪相上黎死硬

咁算丫，拜

唔緊要啦 可以搵定下個男朋友黎含

無所謂啦
陣間互射就沒事了

咪叫佢含返你教你點含囉

Isn’t

Is

我42吋胸肌喎,你有?

幫佢搽消毒藥水啦